有冇人係皇后大道西HSBC漏左張信用卡

啱啱係HSBC禁錢見到有人漏左張VISA卡係ATM度 我第一次開呢一種post 唔係好識點做 如果兩日內搵唔到人我就會交去西環警處

直接比銀行/警署？

點解要兩日
不如你剪撚左佢啦
人地都預左要報失

上網係咁碌之後屈鳩你就係咁先

千祈唔好留兩日
即刻去HSBC話執到/拎去狗屋

企多幾秒等佢食返入機啦